睇圖最好用係咪牛牛

用緊耀才 睇得好唔舒服

係，牛牛睇圖，FT買

This is the way

一定係TradingView

屌牛牛沒實時 得20隻睇要係咁向下拉

TradingView 係基本

正確做法

畫圖用咩iPad 定電腦

錯
正確做法係 用牛牛睇圖 用牛牛買 再買埋牛牛
是中國人才吃這一套

哥們兒說的太他媽對了

牛B死了